無set deadline升級就等著徹底收皮清算

818和理非風光無限，環球時報評勇武退潮，紅媒01評勇武不應再起，張超紅這個我認為的弱智或者共黨間諜抨擊不可勇武升級。819政府對你們毛都沒回應。

香港人，警告你地，當你們沉醉無限和理非，泛民要和勇武割席時，香港就是自尋死路，最後一定是快速新疆2.0，不可能有其他結局。

只有抱有攬炒的覺悟，才可能贏來普選勝利的一天

設死限升級，地鐵機場中環港交所ifc才會讓政府有感覺。切記切記

200萬傾盆大雨的和理非無限支持，是勇武抗爭合法化的最大依據。

推

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

無錯. 敵人叫我們不要做的東西，就是我們要做的東西！正如毛澤東所說：凡是敵人反對的，我們就要擁護！

Set deadline ahhhh

定死線！
要升級！